由於討論的是私人談話，三位講述總統不穩定回應的人士要求匿名。 特朗普和他的競選團隊試圖減輕人們對在電視廣告中落後於拜登的擔憂|Michael Scherer, Josh Dawsey | 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 我也避免了鍛鍊後喝奶昔或吃飯時肚子不舒服的情況。 這頓美味的日本早餐價格不到1美元|韋斯·西爾| 2020年9月2日|外部在線 
 所以在拉加里亞斯和肖爾之後，唯一未解決的維度是7、8和9。 計算機搜索解決了90年的數學難題凱文·哈特尼特，2020年8月19日，量子雜誌 
 越來越多的研究有助於解釋人們現在經歷的不安，因為心愛的儀式變成了虛擬的，或被推到一些不確定的未來。 為什麼我們錯過了因COVID-19大流行而暫停的儀式? 2020年8月14日|科學新聞 
 1947年印度獲得獨立時，它繼承了與幾個鄰國不穩定的邊界。 中印喜馬拉雅緻命衝突是對莫迪的一大考驗。 | lgbtq編輯| 2020年6月19日|沒有直新聞 
 如果這些問題給民主黨人帶來不舒服的問題，克林頓有理由不太不安。 希拉里希望總統? 2014年11月24日，傑夫·格林菲爾德，每日野獸 
 她們是過去國際局勢動盪時投向共和黨的女性選民。 民主黨拼命尋求性別差距|埃莉諾·克里夫特| 2014年10月28日|每日野獸 
 “事情一直很不穩定，”三年級學生喬·皮特曼說。 2014年9月19日，弗吉尼亞大學學生漢娜·格雷厄姆失蹤案嫌疑人被確認 
 奧巴馬到底會做什麼，有多少人能獲得合法身份，這些細節都還沒有確定。 為什麼奧巴馬不採取移民行動|Ruben Navarrette Jr | 2014年9月2日|DAILY BEAST 
 警察幫不了他們的現實讓奧克蘭的居民感到不安，他們開始僱傭私人巡邏隊。 2014年6月14日| Daily Beast 
 第二天，天氣仍是狂風大作，變幻莫測。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 毫無疑問，這個省未開墾和未開發的土地佔90% 
 六個月後，伯爵夫人消失了，留下了一份未處理的董事會賬單。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 以下的調查試圖弄清楚這些和其他未解決的問題。 癲癇的性質和治療的統計調查|亞歷山大·休斯·貝內特 
 去年，西班牙王位繼承這一重大問題尚未解決，爆發全面戰爭的危險十分嚴重。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利